有咩方法瘦臉？

臉肥身瘦 有咩瘦臉方法work？

黑色筆填滿2邊臉頰
長期企喺黑色背景後面

還父

我臉骨大 瘦左都應該一樣

同問 唔知點解好多肉
跑完個步出身汗又會lip返入去

你似水腫
我都係咁